{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "탑립커피"
    },
    "text": "大田広域市儒城区塔立洞に位置する塔立コーヒーは、現代的な感覚が引き立つ外観と便利な内部施設を誇っています。 団体席が設けられているため、各種の集まりや集まりをするのに理想的であり、2階は安全事故防止のため、子供制限区域として運営されています。 また、トップ立コーヒーはペットと一緒に来るお客様のためにペット専用運動場を備えています。 代表メニューはアメリカーノで始まり、カフェラテ、練乳ラテ、カプチーノ、カフェモカ、アインシュペナーなど様々なドリンクが用意されています。 また、様々なデザートも味わえます。 トップリップコーヒーは北大田ICからも近いので、車で来られる方にも便利な位置にあります。 周辺には錦江ロハスサンゴ色公園や鶏足山黄土道などの観光名所があり、お客様に様々な楽しみを提供することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "塔立コーヒーはどこに位置していますか？",
            "answer": "塔立コーヒーは大田広域市儒城区塔立洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "塔立コーヒーはどんな外観をしていますか？",
            "answer": "塔立コーヒーは現代的な感覚が引き立つ外観をしています。"
        },
        {
            "question": "塔立コーヒーはどんな内部施設を誇っていますか？",
            "answer": "塔立コーヒーは便利な内部施設を誇っています。"
        },
        {
            "question": "塔立コーヒーではどのような集まりやイベントができますか？",
            "answer": "塔立コーヒーでは各種の集まりやイベントができます。"
        },
        {
            "question": "塔立コーヒーの2階は何のために運営されていますか？",
            "answer": "塔立コーヒーの2階は安全事故防止のため、子供制限区域として運営されています。"
        },
        {
            "question": "塔立コーヒーにはペット連れで来ることができますか？",
            "answer": "はい、塔立コーヒーにはペット連れで来ることができます。"
        },
        {
            "question": "塔立コーヒーにはどんなドリンクがありますか？",
            "answer": "塔立コーヒーにはアメリカーノ、カフェラテ、練乳ラテ、カプチーノ、カフェモカ、アインシュペナーなど様々なドリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "塔立コーヒーの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "塔立コーヒーの代表的なメニューはアメリカーノです。"
        },
        {
            "question": "塔立コーヒーの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "塔立コーヒーの周辺には錦江ロハスサンゴ色公園や鶏足山黄土道などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "塔立コーヒーは車で行きやすい場所にありますか？",
            "answer": "はい、塔立コーヒーは北大田ICからも近いので、車で来られる方にも便利な位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 416
    }
}